aespa starts to grow on me dude

they're so cute together and Karina is so busty ><

omg do you guys see ningning here she looks gorgeous omg

民青又想叫東莞G-.-

00呢段又幾上鏡

the second visual..

牙民放棄rocketpunch 果幾個醜女了...

我反aespa

肥鯰..

🤣🤣🤣👍🏼‎